劉細良指非洲窮國受到百年殖民而政治成精，一帶一路必走數

大撒幣變大儍B，變成歷史文件了

metal slug?

老解可能連黑人都打唔贏，返去摺下被食火煱算啦

就睇下邊個走數功力高

借位，最後1日!!!

這是我們向美國表示「請不要把我們當成中國人」的機會。

得返1日，差4萬幾人

////
請求美國代香港人向中共追討因武漢病毒造成的損失

聯署程序：簽署>查電郵>確定簽署>廣傳

#MakeChinaPay

我再播片又比人禁言啦，自己打黑暗魔王ICT睇啦

人地走左啦岩岩先有第一個國家走數

其實習近平搞一帶一路果陣
全世界都唔睇好, 就連 支那網民 都覺得係倒錢落海, 送錢比非州
但習近平 就堅持一定要搞

真係好彩中共出左呢個昏君, 完全係加速緊中共滅亡

好多國家都人用天然氣資源黎還一帶一路條債

支那撚會出兵 最多咪口交

N(igga) M(ust) SL

非洲要作反支那地理上根本派唔到兵
附近又無盟友
比我都走數

支共：中英聯合聲明係廢紙

非洲各國：一帶一路全部廢紙